藍 = 自私+賤格 黃 = 柒+奸

兩邊都仆街黎

藍就自私，特權階級，二世祖，黑警，獨制
黃就柒，見風洗利，扮正義，政棍，港奸，暗共

我食花生

食撚死你呀仆街中立撚

你=On9

中立推真係呢場運動既贏家
日日返工搵錢理撚得你

中間=on9+無腦

養車上樓 彩你都鳩

你呢D叫港豬

比班屍體監躉無業者叫豬 我會痛會痕嗎

你依加未必會痛會痕，但你下一代同你晚年可能會

起底睇樓主只係連av seed都唔識搵嘅小學雞

簡單句乡港人就係自私 賤格 柒 奸
缺一不可呀

中哂

點睇我極紅 住深圳 有個四川女朋友

今日今日仲企起中間既人真係應該落地獄

見身邊有d on9衝撚到又俾人拉又要48個鐘份工又冇埋咁
我就日日返工 冇流血又受傷又冇俾人拉
搵多佢地幾倍錢

黃=文青+有想法+型+足智多謀
藍=自私+賤格+低學歷+柒+蠢+廢中+廢老+溝唔到女

講真一句你班乡港人有條撚用咩，雀屎大地方都可以畀人搞暴動，區選仲要畀賣國求榮嘅漢奸攞曬位家陣你老豆美國都幫唔到你哋，個個畀人當係棄卒結論黃藍綠都一撚樣

我覺得黃絲有時比較天眞
被意識形態所誤
藍絲反而比較現實啲

川妹正呀

拉

樓主青山派黎,成日講野一舊舊連CCTAI班小朋友都不如
敗走CCTAI之後就入波台扮fd

咁你就係自私賤格柒加奸

香港冧你哋都有份望撚住班曱甴破壞祖國嘅香港淨係識得幸災樂禍正一鵪鶉港

睇cc台班撚樣似調轉多啲

咁大個誤會呀，幾時有想法？有想法就唔洗驚吹風向啦。足智多謀？贏過咩呀？